求教 有無人用緊andriod wear 2.0

上左andriod wear 2.0 覆唔到whatsapp line 通訊apps 有無人知道可以點搞

情況係用左隻錶send 左回覆但其實人地收唔到

推